覺唔覺為左光復香港要坐監既手足好on9

自殺以死明志 比黑警打到骨折 入獄坐十碌八碌去光復光港
以換取各國制裁香港 黃絲有得移民 向抗爭勝利邁向一大步
光復香港 時代革命 一齊制裁香港 拉隊移民

.

Blame the victim?
Block

不嬲精人出口 笨人出手

岩啊 呢班撚樣講一息尚存抗爭到底
講堅守公義寸步不讓
講撐手足撐到底 又乜又柒咁

一個國安法埋黎 毛都未郁佢一條
全部又拆連儂牆又玩數字又底線又諧音乜乜咁
縮撚到分返2粒卵子精子分別入返老母個巢同老豆粒丸度咁
bno平權啊 正喎走先 手足我地都係唔煲底見啦
英國見啦 bye bye

入左去果啲手足 出左事果啲手足
唔係condom 係乜野

香港人 我真係笑而不語 再咁落去 直頭係恥與為伍

1-5樓五毛block

五毛狗最叻兩招：
1. 又話革命，唔死人點革命
2. 「精人出口，笨人出手」冷嘲熱諷

其實child登已經冇影響力㗎啦 你開啲咁嘅post係冇意思的

已經唔係當唔當condom
而係抗爭目標 勝利既定義變左制裁香港 移民國外
堅持光復香港既手足：

分化post pr狗 二毛做野
連登要追擊二毛

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

exactly 我都開始覺得為香港呢排人抗爭
手足真係on9左

呢班人* sorry typo

林鄭、梁振英家人有外國護照，藍絲都要支持香港裸官，咪仲On 9

不推文回覆！

藍屍露底了
藍屍最鍾意講呢句

以換取各國制裁香港 黃絲 同藍絲有得移民

真心希望手足唔好再搵命搏 你為既300萬黃絲 有280萬打緊飛機攬炒香港有得移民大叫抗爭勝利 諗點諧音嗌口號
全見唔到香港可以點樣光復

啲人仲係到玩膠 我上網到有啲人就話乜苦中作樂 其實作呢啲野既人背後都幾大失望先咁做
明明就係做順民 人地ban你呢樣 你就走灰色地帶 全部無反抗 我係港共都笑咗

雖然走到呢一刻大家都攰 但起碼思想上唔可以做順民 避得一次避唔到第二次

藍屍最鍾意講呢句，黃絲嘅最鍾意將呢句付諸實施呢

不過答返樓主，班前線起碼有盡力抗爭過，唔覺得有幾on9

如果可以光復香港我無撚左條命又點話

連儂牆真係唔駛全部拆囉
唔係連香港加油果D都要清埋下話